(絲打入）千祈唔好陳敏之同coffee代言個間perfect medical

冇錯就係fb成日見到陳敏之 coffee宣傳嘅perfect medical
啲plan表面上好平 又送你一次免費體驗 但實際上 都幾黑暗sell到你仆街 兩個對住你一個係到sell 陣間我再詳細講 你冇幾萬身家都唔好上去
係fb messager問詳細啲嘅價錢 佢都會叫你上左去先 廣告個到聲稱唔會硬銷
首先 約左R6去眼袋同A3脫毛免費體驗 fb個到陳敏之代言話個到$1888/10次 咩好q正咁 咩返到屋企真係眼袋細左 但上到負責講解個個seller就話R6冇咁好㗎係for水腫 睇返你隻眼要用第二隻機 叫佢A機啦唔撚記得左 但A機價錢就$18000/6次 話我隻眼有水腫但主要係脂肪眼袋 做運動都減唔到咁 傾完一大論 去左第二間房 美容師幫你做左一隻眼先 好啦做完一隻眼 美容師叫埋個seller入房再兩個一齊sell ：嘩真係爭好遠呀你望下個位真係平返緊貼曬呀 你望下啲紋都爭好遠 seller係咁讚 美容師再係側邊附和 咁而家幫你即刻簽卡呀新客戶送埋唔知乜q保濕療程9次除返開都係好抵 買面膜都唔止呢個價 呢個美國機黎㗎咩咩認證全世界第6名 原價要$36000 新客戶半價左真係好抵 咁呢小妹一開始聽到$18000都嚇窒左 seller同我講唔用R6時 我已經問左佢幾多錢但佢唔肯講話遲啲先講 我根本未想簽住我想再考慮下 我話而家冇信用卡係身 seller：下你唔帶信用卡？eps呢？payme呢？ebanking呢？（態度開始差 一開波講解個時唔差）我話 冇喎
咁你而家有幾多錢現金呀？ 我話得$500
佢就叫我用$500落訂 我：我要用錢食飯
S:咁你去樓下銀行簽名拎錢啦 我話下次黎先簽得唔得 佢話唔得 係咁叫我比訂金 比完訂要我2月前拎張信用卡去 我唔敢say no住 好撚驚拒絕左唔幫我做埋第二隻眼 會唔平衡 我話：$100/200先得唔得 S:我要問下先喎 咁你做埋先啦 其實佢哋兩個對住我係咁sell個一段時間已經有啲想喊 好有壓力 小妹第一次上美容院 係咁諗佢地會唔會唔比我走
美容師都ok嘅起碼做緊第二隻眼個時冇繼續sell同埋態度好過seller好多 咁我打算做埋脫毛嘅 不過做完第一隻眼之後已經唔想做 但我之前同seller講左話book左免費體驗脫毛一次 就係fb coffee同陳敏之代言個個 個到寫住$333/6次 無效退款 好啦咁做完眼之後佢就話你想脫邊part我話手 佢就話$333/6次個個係脫粗毛（叫A3脫毛）女仔好多毛髮都係幼毛 咁手都係所以佢叫我做第二個plan 就$4500/6次 叫佢Z plan啦唔撚記得左 之後就兩個又一齊sell
你都算係毛孩喎 我地呢度好抵㗎啦其他大牌子好貴效果仲冇咁好 之後就出到去seller同我係到講如果做A機（去眼袋）加埋Z plan（脫毛）都只係$22000 可以分24個月比除返開都係$900左右 而家Z plan脫毛仲做緊限時優惠買2送1 好快冇！ 佢係絕對唔比你返去慢慢考慮 一係即刻簽卡一係比按金 你定力差少少都真係會比佢sell到 如果你話自己有信用卡係身 佢一定落多幾成力sell尻你
今次就冇做Z plan脫毛 因為seller話要比左按金或者簽左卡先比我試
冇錯係fb show個價錢真係好平 我覺得係合理嘅價錢 但佢一定唔會比你試做平個款 老尻都話你合適第二款 迫你簽卡
Seller仲要mk 串 食煙（一舉起隻手戴住口罩都聞到）紋身 態度差 （個type有啲似牛丸但未打人）一啲都唔專業
總結：如果係好奇去試就最好避免 佢地sell人技術好撚強 我都差啲想簽 但落到街冷靜返 好慶幸自己冇簽
Fb睇到嘅價錢同佢sell你嘅差唔多爭成10陪 對於一個打工仔黎講 咁大舊錢真係一個負擔 我只係對平個啲plan有興趣
如果你老豆係李嘉誠都可以試下嘅
希望各位絲打唔好比人呃左上去
最後mk seller黑面離去
Sorry for1999

好驚呢啲上到去唔俾你走

Btw個廣告好閪煩
我試過真係好得好得好得呀！

認同個廣告煩到仆街
成日係咁講話有保證，無效退款，呢啲咁嘅宣傳伎倆真係好撚流，就算無效果佢都吹到話有效果㗎啦。
仲有家下咁嘅時勢千祈唔好俾定咁多錢嗰啲美容院買療程，一陣間佢收咗皮執笠真係咩錢都拎唔番

所以真係唔好貪平有時 除非自己好有定力
唔怕人地sell
就算上咗去千萬唔好話自己有信用卡

建議絲打下次排好位先出po

建議你幫我排

抵你比人呃

必瘦站出哂名係黑店都仲有人去

基本上間間美容都係咁

講開fb廣告 之前都見到有間美容按摩店sell自己係黃店 仲要唔hard sell 咁嗰排咁岩攰就特登黃店試啦

入到去都好好地 又好禮貌
雖然按得唔係話好舒服 但環境各樣都唔差 真心打算會再去按摩 同埋全程都真係冇sell過

點知一按完就出事啦 按完唔係即刻有得走 佢會扮晒嘢叫你做問卷 問你覺得按摩師好唔好之類
跟住就開始sell你其他貴plan 仲話要我入會 一入就要比5萬之後逐次扣錢咁 又話即場免費幫我試做眼部按摩 試完即刻見到效果咁

我話我無咁多錢 佢就sell個最平既 都要一萬
我再話我冇錢佢就叫我碌卡 我唔肯佢就叫我落訂 落訂都最少要比1000 又話新客點點點 優惠只限今天 sell左45分鐘

好彩定力夠 最後搞完一大輪 比完試做價就拿拿聲走 個sale已經黑哂面

hard sell黃店: hyggx xpa

我做果間唔會

點解會有人試
陳敏之幫人拍呢個廣告係到望稿咁 假到仆街
Coffee雞+港豬
超煩個廣告

真
個廣告煩到我對住個電話講我一定唔會幫襯

btw 好多時美容院hardsell招數都係蝦女仔面皮薄
我自己就唔想買就係唔想買
佢sell得愈落力我愈黑面
唔使比解釋佢 等佢有機會駁咀架
問你咩：點解唔買啊你有咩擔心啊咁你自己做完覺得效果點啊
全部唔使理，有咁短答咁短 唔考慮 就完
一直重覆 最多佢老監但吹你唔漲

正常見到陳敏之同coffee 代言
都唔會去啦
同埋 你去得試想join
起碼預左最少五千至兩、三萬買plan
唔係都唔好去貪個試做
大部分實sell貴plan

嘩, 呢間都有諗過試

可唔可以介紹下？想搵d明碼實價，唔會sell嘅美容院

我記得佢有醫護消防免費優惠
跟住有人問你哋係咪唔做警察生意
佢話歡迎正價幫襯
黃條毛巾

咁我建議你去A plus

Ig: skinbeauty0101
真實用家 唔會hard sell而且態度好好
最重要係真係黃到發金可以考慮一下

下星期做第三次

好喎，黃店真要支持

agger 通常呢啲你西住面大返佢
佢哋就識自己收皮
不過睇樓豬叫人幫佢排版就知佢係啲網上兇狠現實碌撚嘅廢西嚟

試過俾美容院sell同埋俾人捉過上健身studio屈我買plan
本身都唔係有好多閒錢
再俾佢哋sell兩sell真係忍唔住屌柒佢哋
最後好快就死死哋氣放咗我走
呢啲撚人唔屌唔化

係咁易比人迫到想喊
面皮咁薄真係唔好去呢啲地方

唔帶信用卡呢啲招數我就無用過
唔買咪唔拎出黎，定力好就唔怕

自己本身唔想對人咁西
reenex果間煩閪野隔幾次就要帶你入房sell
次次好聲好氣話唔要，係要繼續sell
話覺得貴可以分期
自己一輪咀計埋分期幾錢
我先會開始西
想留番兩分薄面比佢地都唔得

我以前都試過上美容院
但我太天真，都冇你咁好彩
俾佢地sell左好多錢個時仲係學生
之後怕俾佢地再sell 去左一次就冇去

如果你想做脫毛我推薦你一間叫A plus
佢一定冇你見到的廣告咁平
但好在一次一次咁俾錢 唔hard sell
應該話佢連sell都懶得sell
佢定期都有d promotion 會平d
佢雖然有美容部 但我未做過唔知效果點

利申：不是打手，我有係上面脫過兩個部位，你可以自己上網search 下，我只係覺得間野好姐

好在睇到你分享 即滅火
我有朋友join左3萬，我就覺得唔抵

我第一間join既脫毛就係aplus
佢真係唔sell既 不過脫毛效果我個人覺得比較慢
之前join脫全腳 買4送4
做完都未脫得哂d毛

差d join😂
不過唔知宜家市道係咪唔好 話說我最近去左higx societx skin clinic同skix & beax做啦
其實都預預左會sell 但我頂你個肺 連soft sell都無
自己一個on99做完幾開心打算買plan diu然後無人follow up 只係好有禮貌咁講88

e間野真係屎黎
訓係度唔起mask sell你
話無帶卡話可以即場幫你開張唔知咩q卡
脫毛話永久保養最後嘈到要簽和解書 仲要佢脫毛係唔work

，，，，，，，，，，，，

煩到仆街
youtube成日出現
但youtube係用咩決定你睇到咩廣告？？
我男朋友話佢未見過呢幾庪廣告

Skin b 我都去過一向唔sell 但打Siax 唔work

買左plan無得唔去

見到陳敏之條撚樣都唔好去啦

去過 又係$99試做
去到52樓試做個間房個景勁靚勁大個玻璃
但join左之後全部細房 但呢D都明既
又係sell到仆街我係咁不了不了
Sell到我最後話只會簽5次
佢話簽7次送3次比我 就deal左
普通質素 以後唔會去呢d大型少少美容院
好無意思 小店正常好多

多謝你寫出黎，好彩睇咗

聽聞中環果間分店執左 好擔心 我啱啱join左plan 有無多啲消息？

好煩 YouTube 日日見到佢
幾時收皮

見到陳敏之代言就唔好去啦
藍到發黑

如果有巴絲想解決皮膚問題，或者脫毛等等
可以搵我，我自己開美容院
唔敢講話完全唔sale (我d員工sale野有佣金），所以佢地點都會sale下
但我會同佢地單聲，sale 得細力d
同埋會比個優惠巴絲

邊區

有冇人去過ips 會唔會hard sell

呢間垃圾
試過買plan，寫明用A機做
去做時用B機做
搞到我要即刻問點解

做facial用格仔形式
亂扣格

試過birthday offer
做完話送燕窩俾我
唔問佢都無送，想食我夾棍

觀塘 and 銅鑼灣

陳敏之唔係藍嫁咩？

藍人都信？抵你死

😂😂😂你好傳神🤣🤣🤣

見係個兩條閪婆代言你都夠膽試
真係人蠢冇藥醫 抵你俾人呃